法唔法國周國賢啲歌真係好正

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

太懂得去抽身 如無事再覺吸引
然後再默默地悼念著我軀殼內那靈魂
下半生搬進 一個 巨型密封罩

棲身凡塵 誰個錯用情感 等於犯禁

好想再睇多次周爸演唱會

有冇聽天使？

無名小卒

歌嚟？

聽密封罩聽到想死

最近狂 loop 推銷員之死

明明仲好後生 但某啲位都聽到好感動

Children Song 又係一首間中會聽嘅歌

「夕陽下尋夢 夢是這麼細」

呢句

「我置身一個非我的城市 活在殘酷世界」

好想去佢演唱會

現場好似好差

無顧慮的親密

半醉人間

廉價把光陰枉費 符合你奢侈的消費

周爸之前麥花臣開演唱會都唱得幾好啊